攝影毒撚跪求交流

其實我影咗相幾年最近發現無得同人交流好固步自封
不過因為身邊無咩朋友鍾意影相
自己又毒唔敢主動去R攝影師做朋友
好想可以識返啲都係影相嘅朋友一齊交流下
大家一齊留低tg交流下？
Tg:fatwest1234

其實你開post擺出黎就應該好多人會睇
影得衰佢地會大大力屌
影得好自然會讚下掛
連登就係有果句講果句

驚有人偷相嘅咪加浮水印

主要想有人可以長期交流下
得閒一齊出黎影下相咁

咁都係可以咁做
可能咁啱有人見到呢條友啲相啱佢口味
就想加你
或者你啱佢口味

係咁以擺張相出嚟望吓

有冇ig可以跟跟
話時話，香港攝影圈子呢
可免則免，如果你慣左一條友，係好事
享受孤獨係好難得

其實想交流吓嘅話, 去人哋IG問吓人哋點影, 有大把youtube channel 教影相, 執色, 迫自己去影一啲未試過題材, 最緊要係放膽試, 唔好懶, 加油

但係咁樣永遠都唔會進步了

係facebook有好多group交流架

開tg gp囉

係咪呀

夠人咪開

想同女model交流

Facebook group較多小圈子
怕佢難搞，反而去ig或者睇YouTube 自學會較好
識英文嘅可以去睇下kai wong或者eric kim

你tg係咩

我都有睇Youtube呢啲
但感覺同人實實在在咁溝通會好啲

有入過
但好多老屎忽

咁可以用ig dm人

點解咁講，始終影相都係要自己影

識fd最多同你一齊影 或者俾d評語你，吸唔吸收到最終都係睇你自己

樓主影開咩？影開風景？

新手有冇得join

Gear: xt20 18-55

Join

join

留Tg

想入group嘅可以留低個tg
岩岩開左個tg group
大家一齊交流下

JOIN

Thx

留個名

新手here

有冇入group link

入group link +1

等有group link

想join

Wanna join

Join
tg: mchammer917

又有group

This photo is so entrancing that I wanna enjoy a romantic stroll with my girlfriend there.

根本來來去去都係果班人
唔同grp一樣人 都唔知jm9

換湯唔換藥

tg
polapoji

Tg pwpwtom

Tg: Csa9004

Thx thx!

TG@GoodNightMate

thx

tg: siu_him

放係度等我檢閱

tg: WhyMeSoCuteCute